覺唔覺和理非而家陰啲陰啲同勇武派割蓆？

去到選舉個陣分分鐘直接反面

不分和勇

分化撚？

而家又想起大台

你睇吓班「大粒嘢」而家點講

唔覺喎

得你割咋嘛

一唔o岩聽就分化撚

自從百七萬遊行後個氣氛淡哂
係咁搞埋啲戇尻運動

話就話而家嘅氣氛係過左「九月頭先再講」
但和理非班左膠大台的確係引導緊同勇武割蓆

如果我又前又後又和又勇呢

唔覺

我唔知你地打手定真心膠
不過你地有權負評我同由個post沉

幾個月後我再推返上嚟睇吓邊個o岩

唔覺

唔好推